覺唔覺莫拉達只係未適應英超踢法

俾佢適應到真係不得了
其他19隊等俾人456

樓主sick波

當然 我屌地買人點會錯

時間問題者，等被收皮啦其他19隊垃圾

你個名

利物浦都係

@can子

英超都未開季，佢點適應？

就係未開季先適應唔到
一開季就456全英國啦

咁開季後做車迷了

根主講真話